美玩討論區（28）2019最後一貼

革命仲未成功，香港人仍需努力

Q&A
玩具去邊買
孩記既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami

老翻list（歡迎大家update個list )
Shf marvel : Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider

Shf DC:the joker, batman

Shf star wars:ep4 luke, ep6 luke,clone trooper

Mafex:Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man

山口式：deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王

Mezco:bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔

Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

其他
Ball joint關節太鬆:
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

NewPostLM

琴晚開完個貼就瞓咗
數數今年一入先

靚過ML SHF喎

預咗
所以訂咗 不過係揾嗰間facebook垃圾黑店

幾好wor...大約幾錢?

扮黃話唔得閒等客果間？

係 佢開呢隻嗰時都未知佢咁仆街

原來條友轉左icon, 差d中伏

6吋本土嘢，但件甲好似無乜details位，身又太薄

頭樣似喎

呢隻衣不稱身

Happy New Year

啲相暗到睇唔到details

正喎 有現貨記得通知呢度

隻dv係1:4黎？

係呀

Happy New Year 各位
2020 祝大家繼續開開心心玩玩具

lm

閃回又有得抄

hottoys都唔係好似
個樣咁兇

新帖留名

最保到質素係得tony頭

留名

以為1:12咁靚

1:12有出過頭樣，得後腦咋

留名終於整咗新櫃好感動

老麥出招了

唔係好得...個蝙蝠鏢厚到三文治咁

比埋Hasbro做算啦，出埋啲塑膠垃圾

咪同Mattel一九樣咁七

我覺得衰過MATTLE

其實佢地其他brand唔差，點解出DC會咁七。感覺上係定位問題，又想兒童向又想做collectibles

有條4吋line，唔明點解用返mattel 個brand name

隻superman望落幾靚仔

我最唔明係出btas，佢reprint翻本身出左嗰啲咪得

有冇巴打訂左black series rebels ezra,究竟仲會唔會返貨，訂左勁耐都無消息

btas個模係dc collectibles, 2020新嘅係McFarlane, 各自各做

你起邊度訂？

fb

果間?

唔係拖貨果間，佢話可退訂，但我又唔肯定係咪唔會再番貨

I mean之前btas 已經出得好完美，我寧願佢出下近期啲嘅Animated movie (eg Flashpoint)

D車出得重柒

除左hellbat其他都冇興趣

Hellbat 同batman who laughs .其他好柒...

麥記都係行返dark side路線算罷啦。。。

我expect係呢種質素，唔計頭雕

個肩頭關節位

想問下兆萬地庫最左面嗰間好多neca有冇人知有冇假貨

雖然係日本動漫有冇人知邊度有得賣
mcfarlane allmight figute

點睇都好過mattel,
可動睇到有蝴蝶關節,
又無凸字腰,同埋大脾旋轉關節

岩呀 有入過Fortnite系列就知係點 無可能差得過近年嘅mattel

個樣好老

想買個玻璃櫃,買60x40定40x40好
60cm擺到幾多隻ht?

60係高？

長

只可惜係7吋，還我dc icons

可唔可以出齊曬

Ok

講緊邊間？

上一個post有置頂

DC icons 真係好撚正...6吋,多配件,可動又高,仲要150$一隻

DC icon係邊間廠代工？定DC自己出？

dc 自家產品，我諗dc 同人傾licence 時無諗埋自己市場策劃

個髮型都係一pat嘢咁，整唔到endgame個效果

ML個髮型仲順眼

有無師兄知道McFarlane DC multiverse香港有無開訂？

Clark

諗緊等唔等美森有貨先買

Lm

平？

靚係靚 但真心貴 clone wars s7幾時出 希望會出翻佢地

呢隻custom黎

我知 就係話官方幾時出吓clone wars其他trooper

暫時clone wars係咪只左兩隻？

你講clones? 唔只啦 無記錯phase 1有三定四隻

phase2剩白色1隻 跟住有套上咗天價嘅4 pack

之後有名有姓嘅有Cody, Gree, Rex, Wolffe, Fox

遲吓仲有隻Bly

其實都唔少 只係唔夠多 睇吓3.75

有名有姓果幾隻係咪全部都可以除頭盔，我未睇過clone wars,但好似好正想儲，3.75係咪全部角色都出過晒

點睇

無咗前面幾條頭髮好似掙啲

得rex同wolffe有人樣
3.75我都唔熟 但真係好多人物 clone commando
哩條link應該齊曬

Amazon

傻咗 掛住睇fb俾錯link

我以為係我個app short左

Jazwares 攞咗gijoe

等 final battle version 算

買咗marvel select連埋運費應該$230左右 未到手

Night monkey

點解用咁嘅樣

night monkey好玩呀 black bloc

嘩,突然整隻咁型,如果孩記美隊真人頭頭髮有咁飄就整正

終於出Hoth soldier

6吋 gijoe有機， 但好多角色唔太識

等緊出WildForce扮日版百獸
唔知有冇機

Mezco成日出GG
有冇機會出翻THOR

好正，不過頭雕好似孩仔靚d

1/6 個樣都咁膠

呢d其實係咪真係會有人買？

隻dv幾時先出1:6 好型

想知食神同美玩有咩關係

都算係咁 膚色白咗少少

Shf thanos 會出 fb版咩

唔係出完endgame fbv 就當完series?

霸氣差左小小，但套衫真係屈機，同埋唔係紫色底褲，完全係唔同風格

雖然冇公佈但出都唔會意外

布衫係正 但已有山口magneto 等px marvel now出咗再入唔遲

4隻蛋散上左天價咩
早兩年美亞做緊特價4百蚊套,入左3套都未開

我想要黑色果套

1:6要埋有樣嘅真係要等下，不過我有1:4已完滿

不嬲都係物以罕為貴

係真就好

又要操爆肌

想要返條底褲

呢套仲難搵

有無巴打知邊到有得訂？

Clarks有

即係邊到？
利申：新手

呢個？

無錯 你可以問埋metro
不過mcfarlane我暫時都係經amazon買

呢隻還可以

塗裝唔錯 係可動差啲

仲有邊間，應該係扮黃果間

旋拍見到，模型定點？
無見過

老細落場介紹

太大隻😂

好幾隻實物望落好過圖
架tom king batmobile都唔差 咁我會入果三盒砌架車
不過另一架車真係柒

外國係咪已經出左貨
早幾日先出圖宜家好多review

Mcfarlane 上amazon買係咪抵d
夠錢可免運

模型玩具

佢話三年licence,而家只係開始,會聽大家意見去改善

佢都幾有趣
年尾重講緊點解冇聲氣
結果一到1月即刻出貨

我要6吋呀！
不過老麥出貨係幾快 fortnite多到

佢出呢啲成8吋咁濟

老麥胸腹分件有啲怪,個胸件好少見會出到咁長咁大塊,同埋無收番落個腹度,唔夠貼身

好似普通

本來好期待佢隻thanos，出黎都係麻麻

大貨頭雕差啲
佢同shf 仲1516緊

訂甲版當著甲高啲大隻啲，架車都算係咁

覺得shf 會再出修正版

大家個stan lee頭係配咩body
諗緊買old solo好定ml 西裝body好

化左妝咁

麥法倫可以做得更好

呢隻係disney store exclusive
同手套版個頭雕唔一樣

未必ml就有機

畫蛇添足，無化妝好地地，而家應該變死貨

呢隻另一隻黎 相衰啲
不過手套版同官圖比都係爭啲
利申偷圖 支那寶有現價

個雕型幾靚，但d色水好似唔係digital print上去

基本上係衰條眼眉

McFarlane DC 開始youtube有review，暫時反應都正面

想買隻hulk 其實邊隻比較好 好似隻隻都唔多掂

以前有玩佢堆spawn 本身越岀越正
係後期唔知做乜鳩岀兩代卡通版

最慘無個出肉緊頭 大叫頭

SHF/Select
Select抵玩啲

條囡送e隻點睇

呢隻超正

咩牌子

Shf 雷3 hulk

Thanks 再比較下 不過都係
Shf iw eg Thor 3 同marvel select eg

有冇巴打知邊到有Storm 隻Bane

仲有mezco

罰企買mezco or ml
擺pose shf

legends smart hulk個頭砌唔砌到落去select個身

mezco nf真人版punisher全新咩價錢合理？

Mezco隻captain marvel幾時出貨

寫就一月

要肉緊：
SHF avg3 hulk
ML avg2 hulk

浩克 唔計HT屎
我覺得SHF 好FEEL D 始終都要擺POSE

唔同IRONMAN 果類 齋企都好睇既角色

其實endgame hulk都唔預你擺pose，都係玩手套
shf個隻可動性都唔高

S.H.Figuarts
ハーレイ・クイン（BIRDS OF PREY）

狗都唔屌

配埋閃回頭就完美

原裝個頭都已經唔錯 不過係唔夠似

我都覺 所以卻步左

我反而覺得最差係手掙個關節

MEZCO 好多美系都好出色,最柒真係NETFLIX DAREDEVIL...

行街見到真係柒到唔咁睇
不過黑色布衫果隻好似好正

鬍鬚都無條

呢樣真，好驚扭斷

娜娜

閃回又出老翻endgame冬兵頭

呢個真係

好撚靚但仲未入bucky

我都係係咪得SHF揀？ML好似好難搵/好貴？

我都想佢出ml版，用cw版body都好

Eg hulk其實都幾伏

230 二手買左返黎

我有shf Bucky 要買了

閃回去邊買？ 未買過

痴撚線

淘佬偷圖

左邊果個咩黎

原裝

應該KO黎？
不過正版都唔係好好

係原裝黎，燈光問題姐

有冇legends endgame game wave淘淘苦主

笑撚死我

佢直接搵官圖圈住仲好啦

仲未派？

屌佢老母 初初話12月有
跟住見過佢有補款
問佢補得未又話要跟次序

已經玩到鬆晒

喺Facebook gp借圖，頭樣同本身有咩唔同

訂咗Hellbat, Superman甲同Batman btas

當跌左一舊啦

應該唔怕冇貨既
Stranger things果d amazon成日補
我遲下先入

訂左Batman who laughs同Hellbat，Batman who laughs上色好正

原本長耳 Essentials就短耳 不過隻色差應該幾明顯
兩隻我都有 翻到屋企影張相先

好靚

Toys era 隻joker 派貨

D上色望落都唔錯

好似太鬆身

3個頭雕都唔似 仲要賣成千蚊

無版權係咁ga la

Hellbat隻腳碗波joint大粒咗少少,不過算係咁,
啲隻出baf實炒,佢咁大方比你單買都算唔話得

隻hellbat擺出嚟堅型

hellbat係咩故事背景？

其實隻superman仲靚，係個頭出事麥記啲用膠幾好，又用令面又用啞面，好有層次感。

實物review好好多
一開始官圖真係趕客

HT 唔似會出，邊間出正

期待佢出哂所有Dark Nights: Metal+Gotham by Gaslight Batman

死心啦，套野行藝術路線，應該唔會出Figure

New 52 Damian死咗之後Bruce去打Darkseid攞omega crystal

搞到唔知拎唔拎貨好，最慘佢啲衫都唔夠貼身

大家唔好比錢淘佬賺了

legends eng game thor set棄單吧
拖撚左半年都無貨
蝕撚柒死佢地

Era冇權邊有得整咁似

好正，不過呢d低產量頭雕應該好貴

閃回個d唔係都冇權咩

支那邊會咁Care
佢直頭縮HT模

想入隻hondo 但一set成千銀

隻ezra都炒到五六舊，癲

Batman個盒唔知去咗邊 攞住嬲嬲頭比較先
左essentials 右mezco essentials藍啲

仲有隻thrawn 但所有人剩係出第一季造型

呢個係邊間廠

唔清楚，但呢間就係屌鳩d 客唔得閒等你地扮黃果間

道德綁架你
轉頭公開客仔個人資料

原來細咁多

客制Paint白模嗰啲吧
支那最平100蚊人仔嗰啲

有啲收180直接油到閃回質素咁 好撚勁

做生意做到咁好戇鳩

搭單問有冇人有閃回thor
塞落ML效果點

呢隻嘢好正

識欣賞既就正，不過多數人話柒，但其實實物都唔差

唔準你咁話人呀
一陣人地話你分化同路人

我就係上網睇咗勁耐相，我發覺只係啲人影到隻人仔奇奇怪怪，搞到我十五十六咗勁耐先決定買，因為呢套嘢真係拍得幾好睇

純分享

其實主要係個腹部太腫同冇鬚根

個盒d logo邊度買

幾好

條腰我反而嫌佢瘦得濟，「浪」唔住件衫，所以腰位有啲怪，一係隻素體大隻啲，一係就件衫整slim 啲，啲鬚就...試下畫上去啦，橫掂遲下都應該加啲血上塊面度。

我prefer slim返會順眼啲

現時點啲格仔鋪 好似30蚊張到

D-amazing有圖了

黃到繼續淘寶賣頭雕搵食

淨係想要隻frank

玩家又要開新line

$350 SHF 鷹眼陳同佳入唔入得過？

利申 本身有SHF ronin

自己有隻HT,覺得呢隻一般

冇錢，買隻縮小版算😔

如果有玩HT嘅，隻DD其實唔貴，睇到個頭樣我覺得值

而家應該難啲後追啦

咁唔知喇，我自己唔會後追HT不嬲冇睇價

想追 HT DD 同 Punisher, 好貴屌

咩價位?DD好似一開始冇乜人訂，所以啲貨好似都唔係好多

我一隻ht都未買過

DD 應該 2千中
Punisher 應該 3千中，
但未身兩隻野架埋應該3千令
好後悔當時無訂

等下,有機會跌落300樓下

唔好引我

嚟緊一二月有肥科 瘦科 紅女巫要比錢

我都有訂,我仲有wm mk6,mezco cm

有冇巴打要shf spidy ffh 黑suit 單

堅靚 錯手負評左

瘦Thor預佢Delay2,3個月啦

想問有冇邊隻支架for shf 推介 之前買個啲都唔夠力

有冇巴打會入手呀

嘩，屌，成個真人咁

mezco最靚真係batman

唔記得咗 無起身訂

呢間廠有冇咩背景
好似幾正

之前公佈過蛇叔 但未出

估唔到社團有

收到方大個ds套裝
原來有頸,我隻ML用唔到

閃問同方狗都有頸，你買果陣見唔到圖架咩？

張圖好似唔係得頭，直頭已裝好落身先影

SHF都跌
入啦

認同！

上次見到好似有再販？

今年第一季出

爸打放唔放？
我有興趣

一set入無誤 唔知會唔出載具

應該會買隻shf

有性趣嘅...

又要排隊。。。

Enjoy

一扭唔知有冇開訂呢

唔會有

點解嘅？呢隻係呢間先訂到？
隻hell boy我都係喺一扭訂，唔知幾時出貨呢

限定係得佢有

I see,好彩我唔中啫

Snakeye唔明點解當年唔食住套戲個勢出電影版6吋

如果早知得SHF用到我會訂閃回

最近開始用埋燈影

唔係下，有咩吸引，個樣好膠，明明之前movie wave頭雕進步緊，而家用返舊模仲要上色好差

幾靚 多配件有支架

iw版個面想其實已經好好,不過頭髮出得衰比人低估咗
量子服出個新既結果仲衰
b記都用番iw版面相

想買返ashoka
Btw隻眼

Cls出埋effect part

個時未用新技術
如果出s4造型就好了

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

咪又係跟iron man d噴火parts

用新技術出邊個造型都好啦

一出就跌價

無咩人識之餘重要一箱突呢兩隻快快手清左佢算啦

對兔女同兩隻ps4豬仔最有興趣
兔女可以夾jazwares隻rabbit raider

蜘蛛俠無蝴蝶關節真係買嚟企

但係蜘蛛俠點都會好好賣

外國一定好賣

未來十年潮流一定係蜘蛛俠，鋼鐵俠2.0，鳩出都有大把人追ht都開始谷緊，而家開始好多人想搵返早幾年出ml果d款，隻隻都炒

ml shf都可以用新技術出返2012 avengers

2012 外星人兵仔當白兵咁買

已經出咗,肥thor wave隻垃圾隊長

以前死貨，重新包裝再賣

其實都ok,當素體

都唔係新技術，舊酒新瓶姐

比起其他line sw真係出得慢同小
遲吓多咗gi joe唔知會唔會分薄

SHF就算啦

舊技術黎

佢隻ws bucky、2012雷神同 loki肯找數未

佢地出鬼得切咩

迪迪尼真係想咩都揸幹揸盡

AQUAMAN 1/2 SCALE STATUE
尺寸：寬 57 CM，深 49.1 CM，高 98.8 CM (不含武器)
參考售價： $2,369 美金
預計發售日：2020 年 4 季

樣爭啲喎

黎緊係咪冇講有咩出

SW 除左D Trooper D模都無咩可以再用返
Marvel 嗰D一個蜘蛛俠Body印唔同Print就幾十隻蜘蛛俠,一個光頭大隻佬Body加D衫褲就幾百隻角色

好似係咁多

baby yoda

見過有人將隻腳油番金，油完順眼咗

訂咗孤仔 唔知新年前拎唔拎到

弧仔當日訂幾錢?
15,16緊買唔買

隻寡婦真係失咗手,唔係貨辦未做好
好在出deluxe

好彩訂左美版Deluxe

thx,咁睇下撞唔撞到有現,過550就唔買

搞咁多嘢,結果重用iw面相先係最好,
上次量子服都係唔似

想問下其實mezco 會唔會有假貨
有d鋪好似賣得幾平 有d特別貴

無人提隻 Cosmic Ghost Rider
啲度係未無人買

都係15,16緊買唔買,講緊只係最高接受價唔代表一定去馬
始終係縮胸版,
仲有shf marvel啲女既頭髮始終出得唔好,浪費曬個面相

上淘寶睇，有幾款百幾蚊有交易就係老翻

Gladiator 雷神見有人放5百既話係咪應該真😂
因為見大部份都6、7百

把刀
搽牛油？

好型但對鞋想點。。。

安全鞋

見過有人油金佢順眼好多

thx,今日唔得閑,聽日睇吓

訂價好似518？訂左唔記得幾錢，大埔見到498

唔油唔得

訂唔到既就炒價，訂到既就插水

把刀同對鞋都唔知想點

好合理，訂到嘅即係有大貨，訂唔到嘅，真係唔係俾玩家訂

咩閃回方大Tony改造屋
邊個出DLC女巫胸邊個就係世界第一

對奶都要DLC

個胸拆得咩

CLS

而家派緊嗰啲應該係行
孤係日 正常都貴少少嘅
利申： 訂左孤

睇Issac d 圖 對波唔係太細姐

咁肥雷個肚都好似有dlc啦

似乎件衫開得唔夠低胸

肥thor頭雕面相好似靚過官圖喎

有肥雷開箱未

cup上去囉 好似雷神個肚咁
想要真材實料就ML啦

睇Issac d 圖,肥thor成個傻仔咁
同埋個胸真係細咗啲
仲有個背後唔知做乜9
500蚊係極限,貴過唔會買

魂限係未唔比睇內盒,一定要抽大蛋
次次都係買通販,唔知行情

shf不嬲個胸都縮水，無咩特別都唔會買女角，五舊買ml版無咁嬲

正呀，不過一睇就知asoka同maul嗰場結果

SHF要+閃回頭=$700

hottoys 第一唔似,第二真髮,無得比閃回抄

換胸件應該唔難 都係ball joint拍入去

漫畫版好似仲正

Raven

面相高質
髮型閪

直頭成舊件換都得啦
聽講支那有人想整軟胸件
希望整得成

但依家呢個樣似啲

髮型搞到keroro咁

閃回話遲啲會出啲自己整
唔知會唔會改女角模黎出

但個髮型好唔掂，我個人覺得ml樣都唔差，況且而家出左shf ,ml 應該會跌好多啦

拍埋一齊就會覺得差好遠

shf樣勝，但無大奶奶同pat頭髮真係接受唔到

本身ml算大啲
但分件搞到好似shf大啲咁

早排去戲院翻睇Matrix
佢真係好靚仔

如果想買ml,等ml 出新好過

愈睇愈on9

閪到爆左右兩邊都唔知想點

肥Thor 係咪仲係隻渣唔實手

上面成碌鳩咁

ahsoka 仲有咩勁人未打過

你唔講都唔覺

黑帝？

有d有，例如bvs batman，經典joker，deadpool，新果d冇

今次好左 渣得實個斧頭
上次隻閪手屌佢老母一渣就sir返個斧頭落黎

好耐之前已經入左，我想覺如果其他人未買，而家低價入ml好過

徐錦江

Rebels交過下手

屌打shf

會出曬三巨頭吧
甚至thanos

好擔心隻IW Thor個頭雕

即係仲有mark 50 mafex

可能有dr strange

係 但我覺得閃回（HT）個頭都唔係好似

主要係個髮型似頭盔，好難造到真人咁

日本仔少玩DLC
對佢地黎講可能恩物黎

我都係

應該有，但發佈完仲要等一年半載先有得玩2021都唔知玩唔玩到

真 hea撚到傻 但我訂左

佢實物一定差啲，睇黑豹就知

隻女巫facebook班人係咁吹奏
搞到我淆底唔敢等，
託人晏晝498係月份買咗
見到爆米而家550
遲啲係未應該會番港行之後跌價

貓店開到12點

Mafex好似追住shf出得唔好嗰啲黎打
上次iron gg 今次CA
下次仲唔係 EG Thanos

Shf 冇幾多隻唔駛俾人屌

唔比人屌打果d多數因為無對手出

咁應該要出埋Bucky hulk果d

連對波都做到咁hea
明明展出時大大波
我都唔明有咩好吹奏
急嘅就入咗先
唔急就等下

即係大把

遲啲打算自己zbrush雕賣吓藝

問題係無printer

買唔到mandalorian

望一望孤仔張單....$525⋯⋯女巫

聽講日版係貴啲

我仲唔記得自己有冇訂肥科

之前跌左銀包 唔知張單喺唔喺入面

我最後一隻係米青訂嘅就係sw

shf之後出隻iron gg已經輕鬆反cup番,
所以係未應該再等shf

我真心覺得Mafex iron GG係靚過SHF 新iron Gg，同mafex都有新版 iron GG

shf 斷logo

其實cup唔到
我玩爛mafex shf都未出
樣又唔差得遠，我個人黎講覺得Mafex睇落仲好

褲浪位好似都係mafex 好d

mafex褲浪位似尿片係胸分件好睇d

X2
似尿片都唔止，個頂位仲要好界手既感覺，不良好

褲浪位一定係SHF整得好啲

mafex都有新版 iron GG好似無真人頭

但無真人頭

隻SCARLET WITCH吹大咗,
覺得普普通通,希望真係會有閃回頭

Ok啦收貨 HT個垃圾sw頭咪仲衰

我期望孩仔會有新頭雕

3月大把貨返

以SHF InfinityWar Line黎講真係叫好嘅

legends隻old man logan 出面市價最平做緊幾錢 周圍都搵唔到

琴日行老秋
想問點解aou thor隻shf咁貴
日本先炒到咁？

aou thor 有個雷神鎚
可以比CA用
（加埋日本仔好少買DLC 方大嗰啲）
所以炒起左
不過黎緊有final battle version 應該會回落

要鎚依家買fat thor都有啦

前日睇仲係萬五yen
好過份

算喇 咁嘅價無謂後追食炒
個頭又唔係出得靚
不如等佢遲下用'新技術'出番舊嗰啲

點解孤仔未有拎貨通知既

老迪點解唔用呢 明明份劇本有趣過ros好多 剩係雙劍rey都係大賣點

有黑武士？

Vision嚟 係上圖隻野整出嚟同kylo打
全部圖係ep9另一份script嘅concept art
叫Duel of the Fates
主要場面會去翻Coruscant 講underground幫手對坑first order

AnD I aM All tHe JeDI

買到先有我玩架, 都買唔到

買咗隻肥婆

如果個幕成班force ghost出嚟都好啲⋯

Bs出seven sister 都唔出佢

肥婆先正，曼特洛唔明有咩咁吸引，btw bs系列仲高質過marvel

Cara一定係上年 top 10 bs
成套mandalorian 除咗ig-11 其餘都好高質

嘩 13 樓單野

我會等除頭盔版

咩事

因為孩記marvel嗰身好多時質感好差,唔駛同日廠比,
同美廠比都見到分別

以前幫襯過,估唔到,希望係誤會

不過孩仔同日廠比都叮噹馬頭，我都戒緊日廠

睇佢肯唔肯收關節再收得靚啲,
最近cosmic ghost rider無咗凸字腰
星戰啲兵多咗蝴蝶關節
佢肯搞埋下身既關節提升美感度就正

Ig11係陳年舊模

等銀版mando

銀甲再加飛行器
成套劇啲造型都好正 同新三部曲比真係⋯

全藍mandalorian 好靚

大家出街戴口罩呀

有冇巴打要shf nightmonkey 訂單

今日出咗去拎
兩隻現貨都賣過500

孤仔？

爆米

兩隻都無訂 都係岩漫畫多啲

孤仔女巫有貨攞未？ 有無巴打攞左？

訂左未有通知

仲以為我miss左

無問,但估無

原來孤仔 Stealthsuit 蜘蛛俠張訂$595

啱啱原價收左張大媽DX~希望頭雕唔好炒啦

我五月訂 $518

官圖都唔係好似

原來我覆錯谷
應該要覆熱玩具果邊

收到孤仔sms喇
女巫同肥科

訂唔到 肥雷會否食炒

隨時平過訂價

大貨？

行貨已平過訂價啦～

衝緊出孤仔拎貨 各位記得帶口罩！

唔夠口罩用 等要出街既日子先出去拎

技術唔夠唔敢整…

唔係魂限黎咩

淘大店訂仲未收短訊

Mafex 隻 thor 會唔會delay, shf 肥thor 都已經有

一隻一月，一隻二月架喎

收到thor sw拎得 但唔想出去 但埋二月啲貨先算

難得嘅高質

過一排無人入就不停升

熱潮已過

瘦雷都變翻正常價
應該唔會點升啦

因為mafex出先跌價

如果darth vader 買孩記定shf好啲，孩記個下盤好似可動好啲，個雙手就shf好啲

推介MAFEX Rogue One ver.

Mezco captain marvel重未出

平玩孩仔
想靚就mafex啦

孩仔

孩記出佢就好

痴線,型到,轉至facebook

好彩過年前放左隻瘦雷

我嗰隻仲係ups

我嗰隻一開肩甲ball joint已經有白痕

原本想等香港現貨自己qc,
而家咁時勢都係避免出咁多街,都係美森算
架蝙蝠車有人見過實物話原來好大架

好多鬼佬吹奏部車

比想像中大隻好多

又係現貨平過訂價，荷蘭頭仲要比想像中差，想棄訂算

咁既時勢，平啲都正常，同埋一直覺得佢間廠真人頭麻麻地，隻雷神都係觀望態度

訂左3隻 ,3隻都現平過訂
以後都唔訂6吋了

再出baf版？岩岩想買呢隻

GG 都訂三隻😮

連aeon都減價嘅時勢 鋪頭仔點會唔減

熊貓仲係賣530

唔係 我訂肥雷 紅巫 夜猴 同Mafex紅藍GG
4隻先啱 4隻都現平過訂
仲有隻MAFEX雷神未拎 我諗都係跌到仆街

Btw夜猴伏撚到傻 可動低 個有眼頭仲要中sad
呢隻真係垃撚圾 遲下應該會跌會300樓下

Mafex 1.5 比但200訂，宜家想唔要了

Night Monkey 本身成隻黑色都唔值錢啦，200都要諗下

我都覺,但我買係拎黎做background
儲齊5隻gg衫 好似ironman咁放係格納庫
但真係唔應該訂

呢家嘢真係好邪
訂親就現平過訂
唔訂就現貴過訂

500算係咁，有兩把武器，真布袍

mezco mafex shf 都出過雷神 邊款好d呢

膊頭位斗篷咁hill嘅 有無得壓低佢？

sip入手臂

其實真係幾靚

Wanda好多新look

咁cult嘅

Wtf

我就係要呢啲.gif

可能9成套劇都係講佢幻想/reality warping

Cosplay play!?

以後唔會再訂6吋 訂仲貴過現
棄訂算

棄訂仲蝕 除非你你藍精訂十蚊廿蚊
我孤仔訂成兩舊

我連隻肥雷也不想要

訂幾錢

200 很貴

問總價

拍av 裝

孩仔大媽就出咁多隻,靚女又唔見佢出咁多

孩仔同我出曬佢,一wave六隻

新圖，幾靚如果出sony版就好

都有d波

其實呢隻係咪eddie brock黎？大隻版同細隻版漫畫有咩分別？

最後佢收總價520

現貨平D咩

肥雷 爆米498 未計有折

爆米肥雷無折 新貨無折

不過都係平過訂

星期六行過見到540喎

係咩 我星期四睇，改左或者可能我記錯

大細係睇宿主同睇心情

越興奮越大隻？

冷門可動美系新品

baf隻色正d

新版色先係eddie brook

The end is near

今日又懲罰左爆米～入左隻SHF Nebula..

隻mezco 經期巨腸好似好高質

出左喇咩

等睇開箱

係fb見到唔知出左未

睇個頭雕似1/6多d

呢隻HT黎下話？

sor, 誤會左，以為mezco正得咁離譜

mezco個隻睇圖都覺得柒
件衫質地又錯

btw HT個頭都唔係好似

ml幾時先肯出endgame女權

算係咁，ht出女人頭點都係差小小，黑寡婦同紅女巫都差咁d

已經過晒氣無咩期待
淨係想孩仔出終極肥thor同rocket 加中二groot

仲有女武神隻馬 ,gamora,nebula紅衫版

有個廠出左隻白色飛馬，但係1/18, 我覺得應該岩駛。以前買過mcfarlane1／12 spwan d 騎士戰馬，女武神應該1／18 fit d

1/12馬好春大隻

1/18咪好細隻，有冇圖

要搵搵

你可以search Boss fight studio horse
價錢大約二舊水左右，應該同1／12電單車差唔多大細，1／12馬係似1／10電單車咁大隻架，不過你都唔肯定孩仔會唔會出啦

Boss fight3.75,應該唔啱

似接近1／12電單車大細，個人黎講可以接受

估計應該同呢隻咁上下

1／12咁大隻連翼，自問自己屋企容納唔到

咁睇有馬型好撚多，有d心動

圖2個隻你既? 個size唔錯但咁殘舊

梗係唔係，網上搵人地custom，好似係魔界甘道夫隻馬黎

1／18果隻真係好靚

佢對翼似xmen angel 果對

似，但如果要睇好高成本，我決定入果隻1/18，因為我本身都好鍾意飛馬，唔理岩唔岩駛，我做白老鼠試下先

原來佢翼同馬要分開買，加埋成四舊

加埋咪成五舊幾

連埋運費470左右

起碼2020冬先出貨，慢慢等

邊到見到？2019冬下話？有現貨喇喎

Storm出大隻佬真係有一手

幾銀

加埋馬鞍同姜繩就真係五百幾

680

好似抵玩？

現貨係Kickstarter嗰批，新一批要再訂，我都想收一隻

THESE ITEMS ARE PRE-ORDER AND WILL NOT SHIP UNTIL EARLY WINTER 2020. Any items ordered in the same order as preorder items will not ship until the last item is available for shipment.

1/12 Joker

希望有大廠出

不過其實我想要1/12 Arthur多d

size點睇都唔啱

咁蟻俠巨人都唔係成個人咁高，比例既野自己過到未得唔一定要跟足

還掂佢都買咗 到時咪睇下包膠

幾好 最緊要夠大隻
同埋香港公司 點都支持嘅

唔岩我都會當藝術品咁放，實在好靚

無,只係好奇怪點解會覺得3.75吋係啱遮
仲有mcfarlane馬大係因為佢係7吋
小至大
日系1/12---->孩記1/12---->mcfarlane7吋

好多年前果d應該係六呎，不過問題係六呎馬要自己custom, 現盛無架，明嗎？

屌好想買但太大隻真係無位

漫畫版唔岩玩

岩我 但身型好差
暫時6吋最靚都係select

呢隻都係等ML

shf個頭太細

講起馬，早排用$500入手呢set

Meczco出thano

魔戒馬對shf 黎講可能太大

Select咪得

太大隻

6寸，打錯

都係高ML半吋姐

衰在為咗有個可動機關變咗三腳企同前腳腳軟，如果唔係比一百分

總要有啲大隻佬嘅
希望Storm會出spawn

麥記重操故業

親生仔待遇好慘 唔係有game都唔出可動

個可動機關完全多舊魚

等4馬人

Source?

訂咗唔撚拎係明智之舉

twitter讚得好犀利
肥thor都有人話好過shf

不過shf thor同黎緊隻85應該都夠玩
等睇mafex cap

可能a5上都未有現

Flame toys都玩1/12 transformers出得唔錯 香港公司就要支持

未咁嚴重，不過點都要2021尾

Cable

same

肥thor身型同瘦thor好似

點解我覺得隻85似中動果隻

似肌肉

係囉，不過肥thor好似唔錯

外國網

第一張圖睇落有啲怪怪地

靚喎，個頭似閃回又有Edith

係shf整得核突

好撚正，期待緊佢隻 窩物先 同all might

好長柄

shf唔算核突嘅 唔夠Mafex似啫
係佢條line黎講算好好

都係等玩mafex 瘦thor，對肥佬興趣唔太大

SHF 垃鳩圾
一隻不買shf

Mafex關節好廢

之前睇reddit有人話狼人開始改善咗d peg

好能我好彩，未試過有事
連初版IronGG都冇斷爪

不過唔Marvel Line
SHF啲拉打最緊都爆手，腳又太緊唔敢扭

海洋堂依家罰企都好靚cable/ 69/ allmight

Shf咪一撚樣
Mafex 係隻iron gg 第一水隻閪爪出事啫
仲有d 細件好撚脆弱 大力少少都爛
但體型同造型都完勝

頭雕又靚d (有待觀望）但都應該好過SHF

Shf 隻night monkey 可動差
屌佢老母隻眼印到歪撚晒
之前85又甩油

QC既然大家都一樣咁撚廢 老閪都揀Mafex啦

Night Monkey套衫睇相好似Shf造得細緻d
不過呢隻有ML已經夠，都係志在儲齊5隻spidey

灰模通常都靚

大圖

3隻罰企都好靚，d ball joint又收得好咗想All in

Mafex大貨整好個真人頭雕先講，
同埋隊長個膞頭好怪，橫得滯

Mafex 個體型係靚啲架
SHF 成個女人咁

點都好過shf，成個女人咁

身形一定係Shf最怪，身高身材全部唔跟比例

Mafex黑豹超靚

shf隊長瘦都咁咪仲衰，
身型好咪得，頭雕最多咪DLC
SHF隊長頭咪又係柒

shf真係可以收得檔

鞭子磁力王
呢個其實係咩版本?

Age of apocalypse

漫畫版好難同ml鬥mafex頂多係贏配件

靚過ml,但隻狼人唔跟高度,可能其他高度都係亂嚟,
值唔值咁貴就另計

真係俾佢莫名其妙既磁力吸引住，出親都要入

屌打 shf

Mk85 好靚

SHF好垃圾

Shf 85有金屬感好多，mafex呢隻有d似中動色

美隊body好靚，但頭雕都係唔及ML

點睇都係shf靚啦

平心而論其實今轉eng game SHF已經進步左好多

但係始終唔夠Mafex有heart

學巴打講,有啲中動feel

shf點柒iron man都唔會差

mk85 1.0 差撚到
心口藍過藍絲 又甩油

Mafex有心但冇技術
Shf 冇心但有技術

mafex技術都進步緊

肥thor無論個身型 件袍 鬢同面之間 都做得好好
但mafex頭雕係咪做得好差㗎

好難講 要睇下實物

要睇實物
一向都係Mafex預實物靚過圖
SHF實物柒過圖
呢張Mafex仲要打燈打到咁

不過呢隻85 shf應該都唔差，玩得過
同埋計戰損Ver.多啲
Mafex係打正常版1.0, 1.0SHF真係太垃圾

Mezco差green arrow未入 hal jordan幾時到貨

另外想講iphone影相真係幾靚 唔放大都唔覺同相機大分別

下面相機影

呢隻最呃錢，應該照concept art整

但其他mk3-mk50都唔差

Mafex homecoming gg ver 1.5派未啊

呢隻antman真係必入正到

之前係日本見到mafex隻mk45都係麻麻地，上色太膠，係勝在個開面蓋頭雕

不過mafex d模係靚

你係未調轉咗

"Mafex預實物靚過圖
SHF實物柒過圖"

冇調轉

SHF一時時
有時官圖柒過實物eg 肥thor, Wanda
但好似長髮女權同EG Hulk呢d實物都係柒過圖

Mafex就係頭雕官圖靚過實物

Mafex頭雕冇理過
不過佢成日影到隻嘢唔靚，但出黎實物好靚
見好多人拎IronGG圖黎比話mafex啲色唔靚，
但Mafex IronG係似shf2.0官圖多過mafex官圖

最好嗰個黑豹真人頭都係滿面油光,
面色奇怪,出貨咁慢,大把時間比你,
差少少都唔完善埋佢,係未又想出2.0

我最關心係頭雕,你叫我唔駛理

頭雕兩邊到柒開，慣咗用DLC
所以我緊張身型多啲
不過SHF啲頭最緊好咗
黎緊嗰批可以觀望吓，不過應該都係dlc屌打

油光都可以消光
黑豹shf啲身型好唔得，我都係買ml算
最多咪貴啲買Mezco

mezco 個豹頭 眼太大好柒
Mafex最好

其實頭雕先最需要進步，咁就唔洗下下dlc

啲樣就係我最唔接受既地方,
連孩記頭雕都偶有佳作(蜘蛛仔真人頭孩記仲係贏緊mafex)
買到咁貴,咁遲出貨,要求有個好頭雕好合理(唔駛你靚過閃回)

就係咁先興,差少少都唔完善埋佢,
佢既面色問題其實已經好耐,
但仲係唔肯去解決

我成日對中動有偏見,驚中動啲玩具唔安全對身體有害

國產唔奇
不過佢個心機應該好過大廠
睇吓出嗰時點

Mezco唔似演員 不過呢隻依家都好平

Mafex五官係似，但d上色柒到成隻老翻咁

呢個直頭cosplayer嚟，可無視

ML 贏曬呢隻我$110入手

7吋要夾6吋既話
大隻佬/外星人先冇咁覺眼
好似ms咁

諗住睇下佢隻mk1 點，mk1 7吋都唔odd

宜家先醒起仲未有一間廠出1/12 endgame rocket

孩記平版

diu

ml黑豹堅係最出色

買咗正常色嗰隻

仲有金豹都好屈

正常色係笑樣我想要正常樣所以買咗紫色
不過黑/紫 個body都唔同模

Killmonger買咗比達suit版，都係$90左右個頭雕似足michael b jordan

我嗰隻唔係笑樣係正常樣
不過body好似差啲？

你呢隻係okoye wave，舊少少

M baku Wave 轉咗新頭雕，兩隻色唔同表情，body都唔同

仲有UK版（即係你個body+我個頭雕）

上星期見古迦返左少少，應該比訂既人，我係另一到訂，未有貨，想棄

期待喎

我羅過上手望，荷蘭頭麻麻，所以...

我都棄，之前一時衝動訂左

呢隻唔差喎 我覺得好過shf

應該係睇個真人頭唔順眼

對真人頭冇興趣 長期面罩頭

個真人頭見到都想摑佢幾巴

無記錯好似賣5百幾，感覺好似唔係幾值，太out, shf版都玩到嫌

一直想要隻靚身形嘅homecoming suit
shf個隻仲細粒過黑寡婦

個樣好淫

好瘦喎，山區兒童？

隻大笑蝙蝠邊到仲有

mafex同佢隻iron spider差唔多

shf先怪，膊頭又窄，手臂仲幼過女人

shf係紅黑先開始身形靚少少

其實講身形，ml隻紅黑先最似tom
不過佢隻homecoming又係唔掂

mezco又貴到hi，結果都係得mafex

Mezco個價貴？幾銀呀？
不過做唔到太大動作係真嘅

好似都要700

應該唔止

一條片講曬5隻

之前好似炒到過千

冇 700幾啫
homemade 個套炒到上千四
不過都係有價冇市
冇人會咁on9用hottoy價錢玩mezco

都係玩ml算

ml 得紅黑個隻好d
其他都幾肉酸

homemade shit 唔錯

隊長正到

Amazon話月中有貨

蟻炒到上$1000，傻傻哋先買，啲人帶炒風

我有果隻Mafex mk45
中哂伏

條腰軟到仆街～其關節都好化學～

佢出啲配件body全部都高質
頭嘅話最近啪手指同桂恩都ok嘅

腰鬆figma一定世界第一

買Mafex都有少少為左佢個真人頭, 唔係既話個時$2xx一早入返SHF紅藍

改裝過既thanos

Bro們 點睇

Shf thanos 打底
改左幾個鐘

我依家都係手持shf $299入心郁想放咗佢轉mafex1.5

幾正，配埋takara左手+刀就完美

套衫好似幾修身，隻紅又唔會太鮮色，就咁睇仲似過toys era

今日拎左mafex 1.5
個真人頭好柒

雙臂同心口有色差，
同埋有mafex既通病 條腰唔正（iron gg,黑豹都係咁）

中sad 兩隻磁石腳都係左腳

但其實擺pose個陣 條腰唔正既缺點會無左

有1.0唔建議買1.5
想買1.5都建議遲下平d先
其實Mafex改下d QC就可以做龍頭
希望佢新年進步

想睇下佢個頭雕

另一個做唔到龍頭嘅原因係出得太慢
玩其他廠都玩到爛佢先嚟出infinity war cap

睇怕endgame big 3要等到2046

其實要求唔高，整到官圖咁都收貨

屌佢，對比大到成個山寨頭咁

本身其實都柒柒地

Mafex endgame肥thor個髮型贏哂

ml真係靚啲

Mafex iw thor派未

就係古迦見到個頭咁樣，想棄左200蚊訂算

仆街，好驚雷神都唔似樣

睇到人地個個都正常d，係咪巴打中sad

Mezco 出two face 隻mr freeze上年展完就無咗影

太型唔似

係喎，呢個又合格喎

美帝個邊期待ml會出mcu wave多d

有啲驚隻mafex 雷神中伏
利申已訂

可能係

個身型一定冇伏
頭有伏就買隻DLC

今次3頭雕（定面相）應該係其中一個賣點嚟唔會伏得去邊掛

呢隻係咩版本嘅two face呀？

雷電特效咁幼會唔會斷曬

除非係軟膠 Mafex硬膠細件勁易斷

又好似無咁差,
但係日本人twitter見啲相都係好樣衰

開閃光燈影就蘋果照妖鏡

即係黑豹頭咁,上色衰,就啱燈光會幾好,
一就唔啱變到翻版貨咁

衫配色有啲似john romita jr畫個套 但mezco係一邊紅一邊黑

噴消光得唔得？

早知唔訂shf隻肥雷，訂仲貴過現貨

香港y拍今年執粒

近年攞嚟格價多 以前就真係會bid

yahoo得返d代購撚賣嘢，個體玩家都用旋拍放
仲有fb個marketplace都多人用

carousell其實好多bugs 希望會改進吓

之前買mafex irongg買左隻a貨，佢完全唔肯跟，當跌左算

A貨買左幾錢無check貨？像真度好高？

又唔覺有例如呢？

按完keyword有好多唔關事既貨品彈出來

條友賣果時拆左盒影，我用順豐到付，黎到盒野係咁

我問返佢佢仲屌鳩我換左盒假野屈佢錢

佢個AC 叫咩名，幫佢賣廣告啦，咁撚狗閪都有

我永遠唔肯到付一定面交

真，十幾廿蚊都可以由佢
過百一定係面交架喇

我都中過一次伏，條友係先達開話執笠清貨好平，諗住有鋪無死啦，點撚知係KO, 但佢有百幾個正皮又無人俾負皮佢話佢賣流野喎

同埋我面交9成係美玩
日玩多老翻又易爛廢事煩

agger，我二手都係買ml多

Search完會無野出 電話版有時會斷線 sort完high to low就斷線

隨非幫襯開 唔係一定唔會郵寄

呢個，買左咁耐都無事，點知就那野

我住個位出去好唔方便

好似改左名，搵唔到佢了

現時點間古迦幾好
我$500幾訂隻mafex GG1.5
現貨平左$498 佢收返我$498
中sad 2隻左磁石腳，佢都換件俾我

我記得古迦早幾年俾人話係黑店 訂貨炒起之後話無現貨 但近排都無聽過 現家就做咗黃店
btw mafex qc

好撚多件呀
想佢再出Joker呀

成件加埋隻SHF應該過千

Sosad不如hot toys

過千。。。
呢隻真係ml夠玩，唔係好識欣賞

買咩要過千？套custom衫都係兩舊水左右
再唔係用shf紅藍做底都係$2xx/隻

加埋都係幾舊水，配埋閃回頭有mezco嘅享受

件衫邊樹買😂

你個隻用返原本個面罩頭係咩樣？
會唔會太細？

唔會，都好fit

有冇圖睇下？ 同埋間鋪ig

廢事除啦，得閒先影

靚係靚 不過你要有心理準備
條友拖咗我幾個月先出到貨

買買買

真人勁靚女

真人演員係邊個？

Keri Russell 宜家43了

milf

有無人知MK50 SHF rerun 現貨幾錢？ 見幾間鋪都開始返貨

精499

出露眼版

chat 呢？

返去搵條撚樣唔知係咪block左我chat都無埋得返之前1，2張cap圖

後面再問佢真野無玩過點解要拆盒影佢就無再應我

搵唔到佢啲item，可能 bam 咗

無玩過賣250你都信？

我send email 去投訴佢仲覆話條友無問題

我斷左隻爪想買黎做補件者，其實都岩用仲好過原裝（淨係隻爪）

shf iw ds再販有得賣了
但呢隻錯手，諗緊買唔買

carousell 咁仆街

隻手係咩問題？

戴咗對手套
本身都無

個body邊度買

mafex thor delay

block左你都應該唔會無左個chat,應該係俾人bam左

好似話四月，繼續等到2046

大陸都無人開工，一日未開到工都肯定無限延期，隻再販harley quinn都無晒影

食屎

mafex 唔 delay 先係新聞

應該係tbleague 淘仔同皆旺地底有

人地shf再販都出曬貨
唔知黑豹同窩物先出唔出到
利申無訂

終於收到 除咗超仔個座搞笑啲之外 喱set一流

呢set好似炒到好貴

mezco cm都delay啦

第三次再版啦，呢幾日到貨

新post

我等緊hellboy

#metoo

講就講3-5月出，可能要等到暑假

老爺仔個揸飛鏢手一流

放一隻legends old man logan
啱啱開 無留盒 有意dm

去新po啦